有團體於64晚會維園外示威：市民如捐款將受騙上當

團體「珍惜群組」喺天后港鐵站外示威區，抗議支聯會舉辦悼念六四晚會，話市民如捐款將受騙上當

騙子鬥騙子

支聯會一邊收大陸維穩錢, 另一邊收傻豬港人捐錢
真係唔好捐

兩邊都係收錢做野啫，咪一鳩樣